希望所有有良知既記者 唔好再去警方記者會

真。香港人基本上冇人想聽佢地講廢話
仲有佢地有當過你係人咩
亂開槍掃射你地